米津玄師忽然入選紅白竟然無人講？ 第一次俾咗NHK直播上電視喎

仲要喺佢家鄉德島直播
NHK係有啲辦法
紅白5日前先臨時公布
真係前代未聞
應該交涉咗好耐

咁要睇直播啦今年

叻喇叻喇

2018年仲睇電視

佢都who

TVB當然唔睇
nhk就睇

咪咁無知啦

米津玄師都唔識入JPOP post把撚

好明顯係 最新 度見到呢個POST啦

利申:我都係最新睇到呢個POST，以為有個和尚法師上紅白，好奇下入咗黎

咩呀

毒撚又當自己=全世界

毒撚唔會中意米津玄師